在20世紀，囚犯勞工推動了洛杉磯向西擴張和太平洋海岸高速公路的建設。 被監禁的婦女冒著生命危險抗擊野火|smurguia | 2021年8月21日|Outside Online 
 當美國拓荒者的康內斯托加馬車向西行駛時，他們遇到了覆蓋超過1.7億英畝的高草草原。 是時候重新考慮你的下一次中西部自駕遊了，2021年8月8日 
 浩蕩的育空河向西奔流，從加拿大不列顛哥倫比亞省的源頭直達阿拉斯加。 阿拉斯加育空三角洲的一幅令人驚歎的可視化圖顯示了一片正在轉變的土地，卡羅琳·格蘭林，2021年7月26日，科學新聞 
 在大多數情況下，該系統的快速向西運動將破壞其低層、中層和上層環流能夠保持“耦合”或相互聯繫的程度。 艾爾莎迅速增強為颶風，可能於下週影響佛羅里達州 
 這本書對美國意識中的邊疆思想進行了廣泛的歷史研究——從向西擴張到19世紀的帝國主義，再到冷戰時期的國際主義。 我們的編輯在五月喜歡的一切|編輯| 2021年6月4日|戶外在線 
 共和國向西擴張為擴大土地所有權創造了巨大的機會。 未來我們都將是租房者:美國正在消失的中產階級|喬爾·科特金| 2014年8月10日|每日野獸 
 從美國塵暴區，成千上萬貧困的農民家庭向西流動。 Adam Hochschild談與瀕死的父親相伴|Adam Hochschild | 2014年6月14日|DAILY BEAST 
 第四次移民潮發生在1892-1924年間，1400萬移民向西遷徙，這是前所未有的。 埃利斯島的雙刃劍遺產| j 2014年5月25日|每日野獸 
 多年來，這裡密密的森林阻擋了拓荒者向西的跋涉，迫使他們來到北方的平原上。 “永久波浪之地”是巴德·沙克對60年代德克薩斯州的經典演繹|埃德溫·沙克| 2014年2月2日|每日野獸 
 然後，風把這團雲向西吹過亞洲、歐洲和美洲大陸。 今天沒有夏天和氣候變化的一年|Mark Hertsgaard | 2013年3月2日|DAILY BEAST 
 聖安東尼奧·德·貝克薩爾位於一個肥沃且灌溉良好的山谷中，從薩拉多河向西延伸。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他們的領土在大西洋沿岸延伸了400英里，“從大西洋向西到南海”。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 波因德克斯特一開始有1500名追隨者，但只有400人跟隨，他向西逃亡。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 14日晚上，西風輕，我們在卡西尼島的北面斷斷續續地站著。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在接下來的一夜裡，由於微風習習，我們先是朝西，後來又朝東南。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金